聽日民陣集會唔好咁早散得唔得

12點先黎到

點都去留守同抗議一陣先

啫係12點唔會完?

希望有人呼籲 大台就應該完左冇耐散

聽日有集會咩

有呀 民陣搞